男仔點先學會珍惜

分分合合過10次 最近我同翻佢一齊 佢fol翻佢ex我都算 po曬ig話人靚 2年多啦 一齊2年幾都無讚過我 仲要del曬我ig個啲 fol佢就得 fol我就咁難 話前女嘅心情要重視 傷過佢 應承過佢做翻朋友 咁我嘅感受呢？佢一分手就同女去酒吧 我都好辛苦 我都好傷心 我好想失憶 忘記曬佢所有嘢

求其搵個男人過返晚夜咪無事囉屌你

On99

喺咁易就做咗

我愛佢已經喺on9嘅行為啦

佢似係未放底個ex 搵你做水泡喎

你真係幾ON9 咁垃圾既人你都

無可能長久倒喎
長痛不如短痛啦

我都知 但真係好唔開心

不如鬧醒我

無野好鬧 我都唔明點解啲女仔咁鍾意垃圾

我真喺努力過 為未來打算 諗好曬 但 最後都喺咁

你一日唔同佢分手佢一日都唔會珍惜
做到咁撚樣你仲繼續同佢一齊仲ff佢會變？
醒下啦

我都想知我究竟鍾意啲乜

人都係賤，作賤自己 唔識珍惜 男女都係

你好靚

已經分咗 只喺我放唔低 每次佢氹多幾句我就一齊翻 我都想放低 我已經知佢點都唔會變 只喺我真喺好愛好愛佢

你知你仲同佢復合 係咪傻咗啊 咁落去只會係你傷心 長痛不如短痛啊ching

仆街有分性別㗎咩？

唔賤又點會做啲傷害自己嘅事啊

我明你嘅
我係局外人當然講很輕鬆
睇你自己覺得仲值唔值得繼續糾纏下去

你都好靚

唔係
你真係好靚

傷夠了 我放棄了 只喺真喺好唔開心

無 但至少我覺得我唔會做到佢咁仆街先

其實唔值 只喺我真係放唔低 我都知其實點講點鬧都無用 局外好難知道所有事 好多嘢要自己捱過 但真喺捱唔過

講到好似知我乜樣咁 其實我唔靚

Gay

人渣嚟咖喎 長痛不如短痛 快啲分手啦 呢啲人唔使旨意佢會改

如果鐘意一個人
總會有欣賞對方好嘅一面

已經分咗啦 只喺我放唔低

放過自己啦

做水泡、做兵嘅故事 我諗你都聽唔少

俾d時間自己
總係要面對

呢啲人渣唔好花時間花心機去諗啦

相由心生
心地好 樣都好

好可惜兩年佢只喺不斷話我 從來無讚過我 164 話我矮 50-51kg 話我肥 咁佢鍾意點就點囉 只好祝佢搵個更高更瘦嘅女仔囉 但佢ex都喺得163 然後前冇後冇嘅大陸女仔

所以唔做啦 只喺我放低唔到

上次同佢分開個半年 我每日都喊住過 晚知咁辛苦 我信多咗佢一次 再捱多次？我捱唔到

道理我都懂 只喺做唔到

多謝你 雖然唔識你 但你心地都好好

我傷多幾次就習慣咗
但唔想睇到你咁

愛自己呀

屌厭左

點解係佢面前要咁卑微
我覺得呢個體重好fit
如果無平等嘅關係係會行唔倒遠

有故事嘅人喎

自己鍾意埋啲垃圾就喺到話男仔唔識珍惜
我代埋我啲好男仔fd屌撚柒你老母

唔好釣禾啦
顧咗自己先🤞🏻

一個字，分手

因為我愛佢多過佢愛我？佢唔鍾意我做咩 我為佢停曬 放棄曬 最後換嚟嘅喺佢嘅離開 我仲可以點
喺佢眼中我就喺最差嘅一個
連信任都無

笑撚到我傻咗

我EX都係50我單手都抱得起佢啦

咁我都信一定有好嘅男仔嘅 好嘅咪keep住好 但仆街嘅咪唔該珍惜吓眼前嘅人 其實傷嘅喺比你想像中更傷

既然分開左半年，點解唔堅持下去，開頭係會好辛苦。自己a2，同ex分開左5年，上年佢結左婚，最近我先肯定自己放低左

就喺因為已經放棄咗自己 更希望別人快樂

分咗啦

想嘗試改變一個仆街=自殘
打消呢個念頭吧啦

對你嫌三嫌四都唔算愛你

真正愛你的自然會珍惜，根本甚麼都不用做，要做甚麼才珍惜的就不是真愛。

分開咗半年 佢搵翻我 我衰心軟一齊翻 半年啦 又分開過 今次就捱唔到過去
你喺一個好好嘅例子 我都希望我做到 恭喜你啊 你好快會搵到個啱你嘅人㗎啦 會長久 下個結婚就喺你

比多啲嘢自己做 搞到自己好忙好忙咁樣會好少少嘅

唔會再幫佢未來老婆去教乖佢未來老公

唔好再作賤自己啦好嗎

所以我先知 其實佢根本無愛過我

所以佢無愛過我 所以我先更傷心 其實一直都用曬成個心對一但無愛過自己嘅人身上

咪諗咁多喇
好去休息喇
我都去瞓覺了
樓主，願你艱難時刻主都與你渡過，加油
早抖

我上次同佢分開嘅個半年 就喺無限做嘢 最後勁忙 忙到捱病咗 病咗好耐

好 我要放低了

等第二個吧，傷心總會過，不決絕一點（感情上和行動上）就沒有找到真愛的希望。

照顧好自己呀！ 加油！ 要活得比佢好！

每到夜晚就喊 瞓唔到㗎啦
你都好好休息啦🥱早唞啦

唔想再傷 唔想再愛

一定可以活得比佢更好 只喺要等我放低到先 我會加油㗎la 一定會照顧好自己

下個會更好，世上會有更值得你愛的人

你都幾傻豬㗎喎

我比曬所有愛佢 放曬所有心血落去 唔會再想愛其他人啦

做咩

咁愛自己先 我信你得嘅，加油

好男人通常悶
壞男人識氹女仔先得女仔鍾意
冇計

我都比我ex話過我 愛人多過愛自己 其實我只喺太愛佢 愛過佢 再遇到任何有少少愛嘅都已經唔覺有愛
每日比佢話自己幾差幾差 我希望喺自己咁差嘅情況下 我愛到自己

你唔愛自己點愛人
做啲嘢令自己開心先
搵人陪吓又得

禾瞓啦

識氹都好啊 佢連氹先都話我煩

所以咪搵你哋傾
早唞啦 發個好夢 Merry Christmas

諗起我都好耐冇發過春夢啦 8~
同樂~

男人唔壞女人唔愛
你越得唔到就越想要
妄想將佢變返好男人
佢變左好男人你就無左條癮唔會中意架啦
認清現實 街邊是但一個都好過你條仔啦

10次
可憐之人必有可恨之處

物以類聚，除非假膠，否則都應該輕微弱智

仆街冇分男女
放手啦廢物
你個人生唔值得為佢浪費時間
佢憑咩野？？

保持神秘感
令佢未發現曬你嘅全部咪會keep住團火慢慢發掘囉
人係咁㗎啦屌個個都愛新鮮感

分手啦

佢有佢嘅好嘅 但已經足夠 好多人好過佢 但情感控制唔到 放低佢就得

所以我都知自己都會有嘢做得唔好

其實我都知唔值 但只喺未放得低

屌 搵完個新嘅發現唔啱就死翻嚟 呢個先仆街

already

好多人都係死仆街黎⋯⋯
表面做到幾好但點都貪玩貪新鮮撩女
屌 寧願自己一個

所以今次之後我都唔想再拍拖 自己一個喺慘啲 但至少無人傷到自己先

失去過
因為我岩岩經歷左

你呢d叫自找麻煩
我呢幾日知道既野慘百倍

個個都知人口面不知心⋯⋯唉

我都係⋯⋯有咩嘢痛過以為日日瞓係隔離嗰個人好好
但原來唔係
覺得自己好撚白痴

會習慣的
我都練習緊自己一個

有更好嘅未來等緊你

世上無最慘嘅 好多事都慘好多

有心人裝無心人
幾醒目都死

永遠一個玩玩吓嘅人都會同個認真嘅一齊 然後認真嗰個就比佢傷到仆街 拍拖真喺害死人

最仆街係d人做完咁多衰野呃完人係冇代價
繼續有女有仔埋身

放曬個心落去先知佢幾衰 都喺自己一個算啦

加油 一定可以做到

做好人永遠都係蝕底果個 好可笑

然後無限傷唔同嘅人 但佢就可以風流快活 真喺屌出聲

永遠都喺受傷嗰一個 咁壞人呢？就永遠開開心心

加油一齊快d move on

早d分手 frd都唔好做
依段期間會好辛苦 過咗就冇嘢
總之早分早享受

識咗條賤人就賴落去所有男仔度？樓主你無撚嘢呀

你都加油 一定可以活得更好

分咗啦 捱到過去嘅 之後就可以開心啲呱

其實留上已經解釋咗 男女都好 一定有好有壞 好嘅咪keep住 我都會好欣賞 我哋喺講緊一啲仆街嘅男女

樓主淨係鐘意d賤格既男仔就抵死啦...
見人地都已經唔愛你仲要夾硬黎

其實如果佢唔係對你咁衰可能你都唔會鐘意佢tim
有d女人就係犯賤鐘意人地對佢差
鐘意俾人hurt

你下個男朋友 / 以後老公真係慘
肯定你最愛既唔會係你老公
而係hurt你最勁個條mk仔
好心你反省下
你老公好可憐

如果佢對我唔差 我就唔鍾意嘅 我諗一開始我就唔會鍾意佢 我已經講咗其實分咗手我愛佢喺無得變嘅事 每個人都會有一個喺最愛嘅人 如果分開得 咁永遠都只會喺回憶 如果連過去都接受唔到 咁愛乜嘢人
唔喺最愛 唔代表唔愛 我諗開始得 結得婚 正正常常都一定有愛 咁有咩好慘 何況我死心到已經唔想再同任何人一齊 唔該爬下文先